觀點：奧斯爾沒鬥志太脆弱！阿仙奴應該清洗他

缺誰誰尷尬，這句話不幸在奧斯爾身上應驗，沒有他的阿仙奴，在上週末3-1戰勝了韋斯咸。這場比賽後，奧斯爾又成為了名宿聲討的對象。
前利物浦球員哥利摩亞質疑了奧斯爾，他表示：「阿仙奴應該讓奧斯爾在賽季結束時離開，因為他不是那種艾馬利所需要的戰士。艾馬利不僅僅需要奧斯爾的技術，還需要他的戰鬥精神。艾馬利需要的是，技術可以不如奧斯爾，但精神力一定要比奧斯爾強的球員。」
「奧斯爾過去兩三年里一直在蹉跎時光，阿仙奴也是，但艾馬利現在無意做同樣的事情。艾馬利應該和奧斯爾心平氣和的坐下來，然後握住奧斯爾的手，真誠的告訴奧斯爾：‘你是一名優秀的球員，但你同樣是阿仙奴無法享受的奢侈品。’」
過去幾個賽季，奧斯爾一直是阿仙奴的招牌球員之一，但這位德國大將的表現卻無法持續高光。正因此，奧斯爾也引起了極大的爭議。現在難題到了艾馬利手裡，他究竟能否激活奧斯爾，這也是人們關注的焦點之一。
（小九）